AMD YES!!!!!!!!!!!! 6900XT YES!!!!

測試平台的配置是AMD Ryzen 9 5900X、16GB DDR4-3200、X570主機板、Win10 19041.508系統，其中AMD卡驅動更新到20.45-201013n、NVIDIA卡驅動更新到GeForce 456.71。

有無link?

垃圾Driver 拉

唔好提ok?
我想扮睇唔到

次次跑分都係咁 用家driver就出哂事
同埋冇DLSS玩 RT真係差咁啲
5700XT用家 應該下一代再轉卡 睇下AMD下一代可唔可以爆個DLSS出來

講左有super sampling,類似DLSS,opensource全平台通用，遲d會有更多消息

4K DLSS好似得兩隻GAME似樣
其餘都係垃圾
新game watch dogs legion個DLSS都係廢

6800XT 都勁過 3090 睇嚟可以準備轉AMD用

遲d = ?

留名等睇中伏

AMD今次應該好易買, NV友一係食左炒一係落曬訂
day 1落場原價買6800XT先

希望真係有咁易 可能本身係都俾代理搞到飢荒咁

一睇到個標題,心諗,食左過期春藥?

先知

點廢法？

模糊

點矇法

冇native 4k咁清

睇返watch dog d rx effect
有啲真係為整而整，現實世界啲櫥窗都用低反光玻璃，點會見到個倒影好似照鏡咁誇

又整到通街都水氹，雖則係倫敦，但冇rx個倒影其實都唔差

各花入各眼

要清我先上4K姐
然後俾DLSS拉但返清晰度
目前玩光追 用1080p/1440p mon比較實際
DLSS仲有排先成熟

photo or mother

夜晚先
你好似用緊2080
你自己都試到啦
1440p都用到dlss

dlss 唔係話用 ai 學習同運算咩
咁係咪用耐咗畫質會好返啲

戰地5 頭水RTX GAME
好似冇好到